{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_032729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "태안 세계튤립축제"
    },
    "text": "泰安世界チューリップ祭り\\n\n毎年4月から5月にかけて、韓国の忠清南道泰安郡安眠邑でチューリップ祭りが開催されます。この祭りは約34,564坪の広そうな会場で行われます。 泰安郡花祭り産業の発展が始まったのは、2002年に開催された安眠島国際花博覧会の成功がきっかけでした。2012年には初の泰安チューリップ花祭りが開催され、その時だけでも22万人以上が訪れました。その後、2016年には「泰安世界チューリップ花祭り」という名称に変更され、約30万人が2016年、約45万人が2017年にこの祭りを訪れました。この祭りでは、黄色いキコマチや紫色のジャックポットなど、200種類以上のチューリップが展示されます。花の展示が素晴らしいのは、国内の花卉農家の努力によるもので、チューリップの栽培技術と展示演出技法の水準が格段に向上しました。その結果、2015年と2017年に行われた世界チューリップ代表者会議(WTS)で、アメリカのスキャジットバレーチューリップフェスティバル、インドのスリナガルチューリップフェスティバル、オーストラリアのキャンベラフローリアード春の花フェスティバルに選ばれることができました。また、この祭りでは、世界初の2段植栽技法を用いてチューリップの花が咲くようにする実験も行われました。これは、チューリップ勲章とも称されるチューリップ花卉のノーベル賞、チューリップ勲章(The Order of Tulip)を受賞することとなりました。祭り期間中は、伝統的な民俗体験や魔術体験、アロマ体験などの参加型イベントが行われます。また、開幕式や招待公演、花火ショーなど、さまざまなエンターテイメントも開催されます。会場の開場時間は午前9時から夜11時までで、夜になるとLED光で照らされた美しいチューリップを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チューリップ祭りは毎年いつ開催されますか？",
            "answer": "チューリップ祭りは毎年4月から5月にかけて開催されます。"
        },
        {
            "question": "チューリップ祭りはどこで開催されますか？",
            "answer": "チューリップ祭りは韓国の忠清南道泰安郡安眠邑で開催されます。"
        },
        {
            "question": "泰安チューリップ花祭りは何年から開催されていますか？",
            "answer": "泰安チューリップ花祭りは2012年から開催されています。"
        },
        {
            "question": "泰安世界チューリップ花祭りとはどのような祭りですか？",
            "answer": "泰安世界チューリップ花祭りは、200種類以上のチューリップが展示される国際的な花祭りです。"
        },
        {
            "question": "チューリップ祭りはどれくらいの人々が訪れますか？",
            "answer": "チューリップ祭りには、2017年には約45万人が訪れました。"
        },
        {
            "question": "チューリップ祭りで展示される花はどのような種類がありますか？",
            "answer": "チューリップ祭りでは黄色いキコマチや紫色のジャックポットなど、200種類以上のチューリップが展示されます。"
        },
        {
            "question": "チューリップ祭りで行われる実験について教えてください。",
            "answer": "チューリップ祭りでは世界初の2段植栽技法を用いたチューリップの花が咲くようにする実験が行われました。"
        },
        {
            "question": "チューリップ祭りの会場は何時から何時まで開かれていますか？",
            "answer": "チューリップ祭りの会場は午前9時から夜11時まで開かれています。"
        },
        {
            "question": "チューリップ祭りの会場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "チューリップ祭りの会場では伝統的な民俗体験や魔術体験、アロマ体験などの参加型イベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "チューリップ祭りの開幕式や花火ショーはありますか？",
            "answer": "はい、チューリップ祭りでは開幕式や花火ショーなどのエンターテイメントも開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 470
    }
}